WTF 今日港九新界 除咗Marvel之外就冇戲睇

親

我都係想睇過戲啫

洗唔洗全部都係同一部戲呀

有啊，喺少啲姐